不滿畀人唱 中三生迫兩師弟口交 拍片恐嚇掟上網

藍田發生駭人聽聞童黨欺凌事件，兩名中三男生疑不滿遭兩名中二同校師弟「講壞話」，相約對方「講數」，並找來最少6名同黨，自稱黑幫新義安成員，對師弟拳打腳踢之餘，竟迫他們互相口交，同時拍下淫片威脅擺上網，不准2人報警。惟終因家人發現事主身上傷痕，令童黨惡行敗露。

據了解，兩名15歲主犯與兩名14歲事主就讀秀茂坪一中學。兩主犯疑不滿遭兩師弟「講壞話」，於是相約2月1日晚上到啟田商場「講數」，並「吹雞」找來6名男同黨，一行8人先後毆打兩事主，再迫令2人互相口交，更拍下口交片段，威脅他們不准報警及外揚事件，否則將口交片於網上公開，其間有人自稱黑幫新義安成員。兩事主受驚原不敢告知他人，但被家人發現身上傷痕，細問下揭發事件，家人大怒報警。

觀塘警區反三合會行動組（反黑組）人員調查後，昨日（12日）在康田苑拘捕兩名主犯，並在單位內檢獲41克可卡因，市值約4.4萬元。警方隨後在平田邨拘捕另一名15歳同黨，他為雙失少年，同時是毒品提供者。3人涉嫌襲擊致造成實際身體傷害、以威脅促致他人作非法的性行為、自稱三合會成員、刑事恐嚇及販毒。

警方其後再於康田苑附近拘捕2名14及15歲同黨，他們均為學生，涉嫌襲擊致造成實際身體傷害及以威脅促致他人作非法的性行為。此外，警方正追緝另外3名疑犯。

真係識食

邊間中學

變態 仲要15歲冇後果
嗰兩個受害者點面對前路
心理陰影大到

兩名師弟互含生情燃起愛火，最終成為情侶

判佢去沙咀啦, 屎眼都有得你玩
又有得瘋狂食雞翼

15歲就咁邪惡。魔鬼嚟

反黑組721去咗邊

隱性基因從此受開發

以為oldnews，原來今日新聞
依家D中學雞真係撚痴線

gay

Wtf 真係好變態
個兩個男仔好慘
希望佢地冇陰影啦

source

吹雞

片呢

應該青松中學

新屋嶺

口交會唔會傳播武漢肺炎？

會

寧波二中，蒙民偉，青松，何明華，梁季彝
唔知仲有冇漏

童黨=反黑青訓

CLS

2名受害男童分別頭、耳、胸及背受傷，清醒被送往聯合醫院治理。

互相口交=69

遲d咪去學堂做黑警

難為拍片個個

支那01 標題一樣

新技安係咪想滅黨

十幾年前馬鞍山都有類似
仲要果幾個人我都識
條友放返出黎之後冇乜野
俾人逼含撚果個成世都好似有種抑壓既感覺咁好慘

屌你老母，打咪打囉，仲要迫人含撚，痴線

高雷都無份？

咪臭閪

寧波二中個名咁大陸既…

笑話,搵黑社會捉黑社會
咁弱智唔怪之得教到個仔可以俾人迫到含撚

omg

咁落唔算秀茂坪喇喎

因為寧波商會有兩間學校

斷估都係何明華啦

揾人私了呢班扑街啦

基不可失

大個做狗
完美

重口味

呢班童黨過幾年讀毅進就做黑警

嗰兩個係咪最後變黑警向人施暴

魔鬼

15歲毒品提供者
佢老味中三

Gay

我而家想睇果8條友玩人型蜈蚣

有病，係就隻秋啦，吹雞吹吹吹，比少少男人既尊嚴好冇啊

識玩，隔離14日

唔知有冇射呢
定就咁做個樣拍一陣片

又係童黨??

狗仔又搵黑社會幫手

屌你

迫２男６９， 真係Cls

中學入黑社會 讀完毅進再做狗 唔係點解禁多狗同黑社會禁friend

有冇吞埋?

中學入黑社會 讀完毅進再做狗 唔係點解咁
多狗同黑社會咁friend

有片未

黑警去撚咗邊？

互含有冇扯

咁耐都未有漫畫

未來嘅黑警

種子？

成單新聞可以冇學校名

咁撚變態大個一定做黑警

我覺得兩個受害者唔會想再相見
必得再諗起件事

蒙民偉翠屏

你含住我 我亦含住你 咬大棍

鄧炳強表示已預先取錄，頒定銀雞頭添

覺得刑罰對咁的人渣係正確。最好折磨到佢地死。

正

一早blocked

點會有

大個9成做黑警

唔應該存在嘅嘢
喺你覺得自己有用嘅時候竟然覺得無問題
入面手足嘅血都未乾

寧波係大陸地名

條友有案底做唔要警察㗎
一睇就知佢係警隊未來之星

認真 呢班人唔係黑社會都係狗仔

兩個師弟無料就唔好唱人啦⋯⋯
又唔知人地咩料....中學已經係社會嘅縮影
唔係小學可以笑下......
俾人打我唔怕但迫口交 死都還拖

有無人識呢8個人連家人啊？

blame the victim

啱啦，普通坐監對佢地no big deal
老豆老母教唔掂，俾班扭記教

師弟唱人 師兄都係受害人
師兄還拖 師弟變受害人
兩邊都係錯.....

講到尾大家都係想睇片

講壞話咋喎